李一桐定新垣結衣？？

李一桐

新垣結衣

我認為一桐屌打結衣了

計呢兩個look既話, 李一桐的確係高一籌

同意

結衣>一桐

正評

結衣

沙高好波

一桐超前

結衣bb邊有得輸

反喇反喇勢均力敵

一桐唔好輸呀

結衣連個短髮都得
所以揀佢

利申2個都LIKE

WHY NOT BOTH

咁樣會唔會好d

結衣fans係咪未放工

都係一桐正啲🤤

駁唔到